【最終贏家】《養虎為患》Carole成功接收Joe Exotic老虎樂園

lm

衰在joe太蠢

一早估到 不過真係唔抵

左膠的勝利

你就膠
個肥閪不知幾醒

Carole呢啲仲要係偽善到仆街，真係好嘔心

屌

謀殺親夫

仆街殺完前父扮大愛，咪又係攞動物出嚟搵錢

個八婆「救完」啲動物

放入佢個養殖場

個個環境仲差過隻動物本身住個到

死臭雞

閪女人

殺咗佢老公

咁JOE啲動物去晒邊?

最慘係搵唔到證據拉佢

呢條臭閪肥婆真係好乞人憎

做埋咁多衰野都仲係咩事都冇

咁即係Jeff搞咁多嘢得個桔？

冇錯，你講得好啱

其實Jeff翻新完個動物園有無正式開張過？